
La idea era hacer un programa que gestione turnos de pacientes para un consultorio. Esta codeado desde la ignorancia misma sin un buen diseño de bbdd ni utilización de patrones de diseño, con carencias de re-utilización de código, pero, escrito con mucho entusiasmo con la idea de aprender :)